［無無聊聊］大家打有冇定有無

有冇
有無
純粹調查